有咩歌係揸車果陣一定要播?

一路向北
仲有頭d動畫果堆

Eurobeat

架車加50 匹

快線之歌

講咁耐都冇sky哥哥嗰首主題曲

大悲咒

極速

Kay個首 載我走

一路向北

相對濕度

皇后大道東

人車誌
一加一
給我一首歌的時間

See you again

留給最愛的說話

都市黑了，我在馬路發光

周杰倫所有歌

游車河

sweet home alabama

Moves like jagger
一路向北

還好有你在 令我喘息悠閒下來

識貨！！！
揸車搭車行路都會聽！！！！

你是這段鐵路歷程 無比慷慨

居然冇人播極速

唔聽歌 聽引擎聲

公路之星

十二隻恐龍去野餐

Good life

僕池僕池僕池僕池僕池僕池

Starboy

香港料理

食軟雪糕 雪糕雪糕～

車匙

爭霸~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Déjà vu

王菲首約定

highway to hell

頭搖又尾擺飄移境界

回憶是後鏡裡的公路

平凡之路

I've just been in this place before
btw 揸車就梗係播eurobeat啦 仲洗講？

諗起eminleo

不想放大只想放大被放大

Rubberband 遊車河

南無阿彌陀佛 , 東京熱 x大悲咒

試過夜晚坐親戚車聽eurobeat，突然好驚會炒車

THEY SEE ME ROLLING

親戚聽eurobeat咁有taste?
btw聽eurobeat揸車真係好似多咗幾十匹咁 坐嗰個真係會驚

識貨

走一轉秋名

over the rain~~~bow(假音) ~~~

i'm on a highway to hell

緣份未必等你跟我
然後或者不再駛過

上 和不上 停在路邊等你
還是再開車
去 和不去 前面或者只有荒野

一起未必會快樂
然後彼此也想轉車
但一起或者更快樂
然後到站 其實尾站 是寒舍

和我上路嗎 難以決定嗎
如果喜歡我不可錯過這班車
和我上路嗎 難以決定嗎
如果喜歡我一起搭上特快車

愛 和不愛 伴我兜風一轉
沿路看清楚
載 和不再 長途跋涉好過 乾坐

Running in the 90s

Chicken song

Heyo

頭搖又尾擺

is a new way I like to be

black in black

I'm just Running in the 90s

come~on baby run to me

走山一定聽AE86 Intro and Ali

叫我

I can't take it anymore

no one sleep in tokyo

你自己聽住咁去就好爽
我坐人車聽到佢播我一定叫佢放我落車

紅色跑車

Still D.R.E

4大頭d歌

一路向北
從來冇飛過既歌

勁正
聽eurobeat炒硬車都似

遠征

第一次聽頭d歌揸
15min路程變左9min
宜家聽得多麻木左了

求dl link

暴風一族

Tokyo is on fire

Paul Walker

識野

飄移幻像 除左一路向北最正既歌

Panzerlied

The battle hymn of the republic

Around the world
Dogfight

竟然冇人講Tokyo drift

Tokyo Hot theme song

行彌敦道果陣一定要播彌敦道

M.O.V.E. Dog fight

手中緊握車匙

漁民樂 - 司機

陰天假期

加速聽漂移
減速聽平凡之路

一定要跟住黑人rap

人車誌

Remember me

highway star

Don't stop me now...

小司機noddy

I'm on a highway to hell

「緊握扶手 緊握扶手......」

分裂

早開的長途班

頭搖又尾擺，飄移境界

冇人講Cyber formula

飛奔大漠中

唔好
我真係驚架車飛起

呢首

出尖沙咀令人太累

看那威風的他，賓周好似花灑

wantna if you know ,I am live in Tokyo,if you see this then you meet it ,then you know you how to know

奶頭發芽

this girl

Driver's high~~~~

有冇同好?

飛機師的風衣

deja fu

東京熱

Driving at 90 down those country lanes

avicii-wake me up, addicted to you 開住蓬聽夏天聽

灰色軌跡

人車誌 我有車，我有壓抑需要發射

開心跳動迷迷糊糊地便過去

Stop yourself control
Pamela
Fight for love tonight
Rock me to the top
Express love
Grand Prix
Save me
Crazy for love
Running in the 90s
The race is over

Rage Your Dream

don't stop me now

罕有的非M.O.V.E頭文字D主題曲
推介俾各位

Galla - kimi ga iru

Forever Young

正呀

識聽一定聽貝多芬 莫札特個啲

發現號

Back in black